---
title: Salón del cómic Zaragoza 2011
author: Neurona
type: post
date: 2011-12-22T09:50:02+00:00
url: /salon-del-comic-zaragoza-2011/
categories:
  - Blog
  - Noticias

---
¡Vaya Mierda! Fanzine estuvo presente en el salón del cómic Zaragoza 2011.

Pincha en el enlace para acceder al reportaje fotográfico:

<a title="¡Vaya Mierda! Fanzine en el salón del cómic Zaragoza 2011" href="https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150420956156050.352815.112598956049&type=3" target="_blank">[Salón cómic Zaragoza 2011 ¡Vaya Mierda! Fanzine]</a>